今次我就撐連仔啦

有D人因為工作, 其他理由乜都好
唔係一上就睇到
但比你一句說話爆左真係會搞到好失落
自己平時開白痴post就算啦, 唔好影響到人
同迫人食2手煙有咩分別
有人話言論自由
問題係你影響到人而又無人得益
又話上黎預左劇透
咁你遲早死點解唔早D死呢
負評我都咁話, 支持連仔ban哂D人劇透撚

應該全民集體起底所有劇透狗

根本就每個地方都有佢既規矩，唔鐘意咪唔好上
D劇透撚同D垃圾港獨狗一撚樣